大豆侵同你解釋咩叫社會主義

駁唔到

真係好正

正義同正能量

超強演說家
真係做開電視

正

Up上微博

希望中國人有機會聽倒，同埋聽得明

晒氣
佢地會答你佢地係乜柒中國特色社會主義
講穿左姐係龍門任搬

負皮係比大豆侵